有無文宣手足可以整段文宣影片？

早排見到民賤聯元秋 post 左一段片係講831真相，我覺得片既感染力係好大，特別係對藍絲，因為你出文字文宣，佢地真係見到咁多字唔會睇，而且而家好多市民係唔記得哂暴政係有咩暴政，想整段片講返回歸後到而家政府點樣仆街法，亦講近期popo暴力畫面，但小弟只在結婚時剪過下成長片段，憑一人之力怕剪到2047年，如有文宣手足有心攪，可幫手

推

我地文宣有，抗爭歌有，係爭段片， 可唔可以推俾文宣組睇睇？ 我想做D 野出D 力，無人理我再玩連登落去無咩意思